# About

## Hier vindt u meer info over mezelf.

Hallo mijn naam is **Axel Dries** ik zit al op immaculata van het ste middelbaar. En dit is de reden dat ik naar deze school ben gekomen. Programeren. Het leukste vak van allemaal.